閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是徐

肯亞徐

😭